1. Riddle: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
   Answer: An echo.

2. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
   Answer: Footsteps.

3. Riddle: I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
   Answer: Pencil lead/graphite.

4. Riddle: I have keys but open no locks. I have space but no room. You can enter, but you can't go inside. What am I?
   Answer: A keyboard.

5. Riddle: The person who makes it, sells it. The person who buys it never uses it. What is it?
   Answer: A coffin.

6. Riddle: I can fly without wings. I can cry without eyes. Wherever I go, darkness follows me. What am I?
   Answer: Cloud.

7. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
   Answer: Footsteps.

8. Riddle: I'm not alive, but I can grow. I don't have lungs, but I need air. What am I?
   Answer: Fire.

9. Riddle: What has a heart that doesn't beat?
   Answer: An artichoke.

10. Riddle: The person who makes it, sells it. The person who buys it never uses it. What is it?
    Answer: A coffin.

11. Riddle: What has a neck but no head?
    Answer: A bottle.

12. Riddle: What comes once in a minute, twice in a moment, but never in a thousand years?
    Answer: The letter 'M'.

13. Riddle: What has keys but can't open locks?
    Answer: A piano.

14. Riddle: What has a head, a tail, is brown, and has no legs?
    Answer: A penny.

15. Riddle: I can be cracked, made, told, and played. What am I?
    Answer: A joke.

16. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

17. Riddle: I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
    Answer: Pencil lead/graphite.

18. Riddle: The person who makes it, sells it. The person who buys it never uses it. What is it?
    Answer: A coffin.

19. Riddle: What has keys but can't open locks?
    Answer: A piano.

20. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

21. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

22. Riddle: What has a heart that doesn't beat?
    Answer: An artichoke.

23. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

24. Riddle: What has a head, a tail, is brown, and has no legs?
    Answer: A penny.

25. Riddle: I can be cracked, made, told, and played. What am I?
    Answer: A joke.

26. Riddle: What has keys but can't open locks?
    Answer: A piano.

27. Riddle: What has a heart that doesn't beat?
    Answer: An artichoke.

28. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

29. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

30. Riddle: I am not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air. What am I?
    Answer: Fire.

31. Riddle: I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
    Answer: A candle.

32. Riddle: I can be cracked, made, told, and played. What am I?
    Answer: A joke.

33. Riddle: What has a head, a tail, is brown, and has no legs?
    Answer: A penny.

34. Riddle: What has a heart that doesn't beat?
    Answer: An artichoke.

35. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

36. Riddle: What has keys but can't open locks?
    Answer: A piano.

37. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

38. Riddle: I am not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air. What am I?
    Answer: Fire.

39. Riddle: I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
    Answer: A candle.

40. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

41. Riddle: I have keys but can't open locks. What am I?
    Answer: A piano.

42. Riddle: I have a heart that doesn't beat. What am I?
    Answer: An artichoke.

43. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

44. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

45. Riddle: I am not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air. What am I?
    Answer: Fire.

46. Riddle: I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
    Answer: A candle.

47. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

48. Riddle: I have keys but can't open locks. What am I?
    Answer: A piano.

49. Riddle: I have a heart that doesn't beat. What am I?
    Answer: An artichoke.

50. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

51. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

52. Riddle: I am not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air. What am I?
    Answer: Fire.

53. Riddle: I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
    Answer: A candle.

54. Riddle: I can be cracked, made, told, and played. What am I?
    Answer: A joke.

55. Riddle: What has a head, a tail, is brown, and has no legs?
    Answer: A penny.

56. Riddle: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
    Answer: An echo.

57. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

58. Riddle: I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
    Answer: Pencil lead/graphite.

59. Riddle: The person who makes it, sells it. The person who buys it never uses it. What is it?
    Answer: A coffin.

60. Riddle: What has keys but can't open locks?
    Answer: A piano.

61. Riddle: I have a heart that doesn't beat. What am I?
    Answer: An artichoke.

62. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

63. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

64. Riddle: I am not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air. What am I?
    Answer: Fire.

65. Riddle: I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
    Answer: A candle.

66. Riddle: I can be cracked, made, told, and played. What am I?
    Answer: A joke.

67. Riddle: What has a head, a tail, is brown, and has no legs?
    Answer: A penny.

68. Riddle: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
    Answer: An echo.

69. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

70. Riddle: I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
    Answer: Pencil lead/graphite.

71. Riddle: I can be cracked, made, told, and played. What am I?
    Answer: A joke.

72. Riddle: What has a head, a tail, is brown, and has no legs?
    Answer: A penny.

73. Riddle: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
    Answer: An echo.

74. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

75. Riddle: I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
    Answer: Pencil lead/graphite.

76. Riddle: The person who makes it, sells it. The person who buys it never uses it. What is it?
    Answer: A coffin.

77. Riddle: What has a heart that doesn't beat?
    Answer: An artichoke.

78. Riddle: I have a head, a tail, but no body. What am I?
    Answer: A coin.

79. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

80. Riddle: What has keys but can't open locks?
    Answer: A piano.

81. Riddle: I have a heart that doesn't beat. What am I?
    Answer: An artichoke.

82. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

83. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

84. Riddle: I am not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air. What am I?
    Answer: Fire.

85. Riddle: I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
    Answer: A candle.

86. Riddle: I can be cracked, made, told, and played. What am I?
    Answer: A joke.

87. Riddle: What has a head, a tail, is brown, and has no legs?
    Answer: A penny.

88. Riddle: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
    Answer: An echo.

89. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

90. Riddle: I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
    Answer: Pencil lead/graphite.

91. Riddle: The person who makes it, sells it. The person who buys it never uses it. What is it?
    Answer: A coffin.

92. Riddle: What has a heart that doesn't beat?
    Answer: An artichoke.

93. Riddle: I have a head, a tail, but no body. What am I?
    Answer: A coin.

94. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

95. Riddle: What has keys but can't open locks?
    Answer: A piano.

96. Riddle: I have a heart that doesn't beat. What am I?
    Answer: An artichoke.

97. Riddle: The more you take, the more you leave behind. What am I?
    Answer: Footsteps.

98. Riddle: I have cities but no houses, mountains but no trees, and water but no fish. What am I?
    Answer: A map.

99. Riddle: I am not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air. What am I?
    Answer: Fire.

100. Riddle: I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
    Answer: A candle.





